請再給我一個理由說你不愛我

無feel

能不能原諒我

我愛你 你愛她

1000個理由都得

肥絲都不要我了

講大話係狗

其實你心入面已經有哂答案

不了
我仲好愛你gaaa

唔愛就唔愛
咩理由都係假

我根本不想分開